(集思廣益) 一日一份忙完好攰會想收到既禮物

男朋友最近好忙 聽日終於可以清咁啲之後再忙過
想送啲小禮物鼓勵下佢
跪求大家俾啲提議

吹爆佢
然後要佢含返你

冇野俾佢含

推

69 佢含我奶爆佢屎眼等佢高潮

煮餐飯

屎眼

冇地方呀

攬住佢摸佢個頭講句辛苦你啦

唔錯喎 有冇多啲

同佢講辛苦咗成日啦眯埋眼抖下啦 佢眯完眼之後
錫佢一啖

諗起都覺得sweet

Sex

錢

線帽

煲湯/ 糖水

按摩野

第一眼睇到綠帽

屌 我都係

都可以喎

有按摩油了